點解我做唔到Dele Ailli 手勢

隻手左fing右扭都做唔到 咁簡單既手部手勢都做唔到

斬撚左佢啦

我睇左好多youtube片都唔識 點解既

因為你係貓科動物

驗吓腦

Dele Alli Challenge 2.0

痴撚線

好想俾佢打飛機

好撚易咋喎

另一個lon我既ok?

專心踢波啦,搞咁多

on9仔專做on9野

曼聯屌你老母 又輸波

連香港班明星都玩緊

正閪手

樓主好撚廢

獌

右邊我 左邊啱你

賽馬會傑志中心挑戰盃?

我做到啦

IG 好多人教

好多球星做唔到，好搞笑